萬寧請坤哥做代言人就即刻可以平息民怨

咁簡單都五色